原來唔係樣靚條件好先會收兵

收皮啦死矮仔毒撚，真心當狗肺，呃蝦條
屙督尿照下你個柒樣，你病我仲即刻煲粥拎俾你食，藥都買埋

似係你on9喎

做咗免費雞呀？

唔好低估毒撚

笑一心

樓主gay佬假腸 你地誤會了

免費雞送上門

收埋兵都仲要比你叫做毒撚

有冇照下自已個樣先丫